【大埔新盤】嘉熙加推130伙 折實入場費549.6萬

【大埔新盤】嘉熙加推130伙 折實入場費549.6萬

嘉熙加推130伙，周六賣48伙。

嘉華國際（173）旗下大埔白石角新盤嘉熙加推第5號價單，共有130個單位，包括17個開放式單位、48個一房單位、51個兩房單位及14個三房單位。扣除最高優惠18.5%後，折實售價由549.6萬元至1,445.9萬元，呎價由17,102元至23,742元。

入場單位為10座2樓B室，實用面積250方呎，定價674.3萬元，呎價26,972元，折實549.6萬元，呎價21,928元。另外，項目加推修訂價單第1C、3B及4A號，當中6個單位售價上調，平均加幅約3%。發展商亦同步推出銷售安排，本周六第4輪推售48個單位，以先到先得形式發售。